希望每一區都可以和你lunch

罷工你做唔到 唔緊要
可唔可以每日lunch time同行出黎支持下
你睇下中環 日日搞 最後啲曱甴要standby
冇錯 可能係冇咩用 但我唔要見到曱甴有得休息

咁聽朝出黎得唔得

你咪日日lunch time 全港戒嚴囉

推

佢地人手係唔撚夠 唔係唔洗周圍借人

24小時工作，全家有生命危險，成身TG毒，黑人憎過保險同倫敦金，隨時仲要準備做condum

做掃街好過

生cancer 啦

推俾番工撚睇

彌敦道搞 我去！